點解底板叫老母板，唔可以叫老豆板

喺咪因為底板成日俾人插？

睇吓底板英文 再讀一次

你老豆生你定你老母生你？

幫你問問孫中山

原來閣下老母成日比人插

咁點解motherboard 叫motherboard, 唔叫fatherboard.

其實我講緊你老母

因為女權主義 驚叫老豆板比人告

男人唔會做多餘野

點解自己國家叫motherland，唔可以叫fatherland?

喺乜撚野